瞓唔著寫下字，你講我寫

瞓唔著寫下字，你講我寫

想睇

寫中文字好核突

屌你真係搏屌人哋俾字你寫就拜鳩拜人哋 瞓啦柒頭

寫得咁醜仲出黎獻世

拉

讀嚟為乜

屌

獻醜不如藏拙啦

唔該哂Ching
Btw 咁嘅頹寫法兼咁啱寫啲咁嘅句子算唔算係perfect match

lm